各位ching唔好食熱狗

會俾人皇天擊殺